我22女友17 她懷孕了 去醫院檢查會否通知家長

除此之外我還要注意什麼

洗乾淨屎忽

爸 我回來了

換電話地址玩失蹤

bye bye

注意孩子姓咩

爸爸唔要我啦?

爸爸唔好唔要我

拉 垃圾 post

17歲驚閪咩

注意女方家長叫個女報狗告你強姦

注意點養個bb,同點同人地父母交代

肯定佢過咗16歲

諗諗下條女其實未夠16歲，樓主到時上庭求情就比e個post個官睇，話條女個樣似17歲唔知唔夠16歲唔小心屌左人，諗住可以坐少d

做足安全 要有一套

會 仲會記缺點

冇犯法 肯定入16 吾想比佢屋企人知

同埋怕佢屋企人告強姦

怕咪唔好屌囉 屌完又要怕

話呀爸係差佬唔洗坐啦，都係條女錯

唔會 識得你條女屋企人 幾和善

早啲生好 過幾年就天倫之樂啦 加油

笑撚死

放心la, 條女幾多人上過， 你話你每次有帶套， 理直氣壯大返佢就得